今日起要比黑更黑

獨立調查委員會已經冇用
麻包袋 屠龍手都不割
有冇小組願意收留獨自夢遊既人
做咩都願意

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗